準備出發去巴黎既大家 驚唔驚？

準備出發去巴黎既大家 驚唔驚？ 有無巴絲已經轉左地方？我一月頭會到巴黎 宜家諗緊轉唔轉去倫敦
有無巴黎讀書做野既巴絲？ 宜家果邊點？

推

😨

我嚟跟廿幾號去巴黎

絲打有咩打算？會唔會轉地方

唔會啦 買好哂機票book好哂餐廳

我都係BOOK左酒店同埋走果張機都係巴黎走

如果真係唔改 我諗住全程步兵 唔坐Metro

好驚恐襲

應該冇事既 我走係米蘭走 巴黎留三四日

十二月尾去巴黎

訂哂酒店同迪士尼門票 睇下點再決定。但有無咩餐廳介紹，仲未訂

巴打照去？

我都係十二月尾去呀...係咪weekend唔去champs elysees 就得？ 同埋博物館、Versailles 嗰啲星期一至五會唔會開㗎？

睇尼咁多位巴絲都係繼續去

因為我係歐洲，諗住再睇睇情況先

如果星期六日個啲博物館仲唔開，我都未必去。原本諗住去睇新年巡遊，如果佢都取消，可能被唔去

我係巴黎，今日影的，呢邊d人直到星期五晚都係完全冇事如常，到星期六朝先示威，星期日朝又會normal返應該

唔驚 因為窮
我仲要撞正聖誕正日

窮仲去巴黎
屎都冇得你食

何來恐襲

早幾日去左玩3日
佢地示威都係星期六,星期日/閒日係冇野既
當然遲下難講